[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4751)

在座各位都係垃圾

咁廢想同我鬥

屌你老母我一隻手指打撚死你

屌你 搶完走人算 bye

一齊走 bye

廢馬

唔比

邊個走我日日上嚟屌你老母

我走

屌lovely son老母

不了 停咗經

開咗po咁耐 都係得4個人講嘢
執柒咗佢喇

好撚仆街

負皮左 反省下

波po24 一係就冇人講野 一係就個個三唔識七

樓上我屌你老母

樓下輸到仆街

我反彈你個屌你老母

乜撚野三唔識七呀
家下你個朵好撚響咩？

又係你個新字頭 出嚟 隻揪

我屌你老母先 出嚟

又冇人 我屌晒你地老母

琴日執咗好多心情好10 1 100

我，謝謝
好心有好報

屌你老母派錢都冇人 你班撚樣食屎啦

有，派我please

Lm

我了

屌你老母大岩狗下次買乜可唔可以講聲，我買撚完就開波你先po張仆街飛岀黎 屌你老母臭閪

跟左大岩2次 5000
對家贏9條街

咪撚再提 次撚次都同路 輸到仆晒街

屌你老母你咁話我老友 唔派俾你

想睇下有冇大岩苦主區

唔派就唔派 大岩狗唔屌唔撚得

撐

Me

拜仁讓半一

買多？

lm

多仔今晚十萬玩一注

me

覺得多仔果場會打和

後晚拜盤可上樓

後晚大岩對家可上樓

出左賽程，聽日開始到6月11日日都有波

你邊位？

科隆真係比狗屌 我真係要驗腦

4日踢兩場波仲邊有力，3.5細上車盤

以後買科隆對家

多仔聽晚啵

聽晚

辛特

幾點抽

點解

咩點解自己上馬會睇

大家好

咁撚多懵撚呢排問點解

波po已死

原來岩蛇同豬包買左科隆

唔撚怪得我會輸啦

多仔盤點輸？

拜狗兩倍

葡假再開

有冇諗過係你嘅問題

小路b食撚屎

全黑蛇

好多波賭

無啦啦快車 琴日針左 唔洗玩了

可能掛
都係玩推幾口算平注無乜上落

同路
好彩0:1果陣買咗少少和波 止咗少少血

如果我事先知道佢兩個一齊買我洗輸

又改返啲尻名

改番原名又唔得 咁撚難服侍

咁你想我改咩

之前咪同你講過lol

呢兩隻可愛咁多

我改返全黑未

你*

屌你老母

聽日又有波

大岩狗死撚咗？

老友 一講就見到你

我有買 唔係鳩吹

聽日有乜心水？

屌你睇返啲post 係咁屌鳩我

跟你啲真飛 輸撚到就黎訓街

拜仁慕尼黑 -0.5/+1
慕遜加柏 -0.5/-1
利華古遜 -0.5/-1
3串1有可能？

尋晚係老銅一路屌波一路屌狗走唔甩俾人拉左

原來手足黎 唔反了

唔出飛反而中...

老友 你係咪想逼撚死我

賭球我只信岩蛇

入黎唔屌你波post仲有咩樂趣？

有咩心水聽日，all in 追數

FS蛇幾點派呢。想抽

樂趣黎架咩

真

原來sob都係on9仔黎

二大巨頭

老友 雖然好多人取笑你 但係我係永遠都會支持你

有個減號買就啱

抽1000 不如五個200

我都支持岩蛇岀多啲真飛

支持

係岩蛇 一敏 書包。。。

留意到呢位師兄成日比人抽中

咪撚再提，仲要次次開波前一分鐘先岀

中嘅話100抽1都中你
唔中 嘅6抽5 都冇你份
點解唔抽1個 中左等於你中10次100

成日比人抽中都驚抽唔中自己

老友 有你就足夠

最近投注真係要小心啲

以作風比較保守既馬會去睇

以往德甲德乙有9成賽事都開讓球盤

但最近開盤率只有3-4成 睇黎對賽事都冇十足把握

我地呢啲散戶更加難掌握

例如一啲基本數據既參考價值會唔同左

睇黎肺炎期間都不易太大注 展望新一季正常進行

補充多少少

德甲乙又開晒快車 賽程密但更加少盤買

睇黎馬會信心都唔多夠

好易出事

星期三 8場波開得1場讓球仆街馬會

第一日賭波？

不嬲都冇咁少啦，仲要係德甲都唔搵場開下

我嘅意思係不嬲賽前一日先會加
你第一日賭錢？

星期三賽事就星期二先評論

成日會前一日先加盤開

成日問人係咪第一日賭錢想表達乜野？賭左好耐好撚威？

見佢星期4 德乙都出埋亞州盤啦，反而星期3德甲冇

賽事密左 資訊難左掌握

考慮因素又多左

畢蛇叫我上黎屌你老母喎

我屌你老母第一日賭錢？

老友 希望你快啲回復狀態 要令曾經對你痛罵的人後悔

笑撚死

你第一日賭錢？

你繼續努力
贏多啲

賭第2日 ok?

係就快

老友我撐你，成班仆街係度玩bully

1-0

Abc我屌你老母臭閪

彩 改名喇 仲迷年

多仔goallll

尾場無迷年搞到無撚左條250$q

路b 相親相愛ok?

尾場跑乜唔記得了
淨係記得隻帝豪寶寶

畢蛇一呼百應

收到

我邊做到大蛇 頭先先俾新會然屌

明明係你屌人先 串能到

成班傻鳩係度屌黎屌去 唔撚洗嘈啦
宜家我一個屌晒你地老母呀

見今晚冇波賭 得閒有種出黎隻揪

你有種都出埋黎 我一個打柒晒你地

屌你老母出嚟

好呀 今晚10點禮賓府等
到時大嗌口號 我愛林鄭 相認

嘈乜撚

我準備好！

係囉 班仆街係度嘈柒柒 fs巴派下錢封住佢地把臭口啦

我

嘈乜撚呀 又冇人派錢

鵝鳥

收皮啦你

先派一個500
第一個留名有
報假撚新會員無

Tg

隻揪呀屌你老味

5分鐘後無留tg重派

Thx fs巴
估唔到你認得我

我叫我老4 星之力出黎
你黎十個都唔驚

fs巴咁快手

Jump 遲左十分鐘

人都去咗 咪提啦

FS巴可唔可以派我, 場場角大針撚哂

幾點再派 Mark 定時間

屌 垃圾科隆輸埋我僅餘既錢

屌 遲撚咗

FS 巴好耐冇見

我LM

遲咗....

mama

老母又贏

推

Hoball

gchi

對唔字 個仔又玩我電話🙇🏻‍♂️

琴日德國波carry 到

Thx 04 9.5s

屌你唔係屈服下話
驚hi佢咩 大膽d直接屌埋佢老母啦

請出招

佢咁樣post張圖姐係要脅緊你啵
咁都忍得？屎都食得啦～

做咩封哂盤既

狗會個莊輸爆左走緊佬

開撚左波啦

同問 想重注拜都唔比

真係好多新會然
係咪冇工返要賭

有人中左武肺?

新會然冇工開求派錢食餐飯

馬會執咗粒

你又新會然

無波賭好悶

成個禮拜都係德國波

垃圾波

一

非洲線？

派我未 話晒係你個廢爐既粉絲

拜

半大

德國波d角好難賭

即場角

真。。。

韓仔咪仲難

等英超/意甲買角大

回味下

wow

。。。。勁撚到...

Cls

仲有冇？

幾時出水 打救波po手足

勁撚到。。。

馬會封到幾時

德甲斬咗

急乜嘢 今晚都無波

咩事冇得踢

肺炎

唔該師兄

趕撚住輸咩

希望早日開返啦

搵人執左個po佢啦

點呀，唔俾買吊你

得返7分鐘都仲未買得

啊哥聽日先開波喎

星期2啊有無睇清楚傻鳩

屌 睇錯時間

blocked

半大手足

半大24

針

刷ccc未

廢青4.5大未
秒入2球又停哂

Goalll

0-1

4.5B cashed

波po24

冇人？

冇

拜盤24

1:1

2:1

Var offside

Nice

Hi屯門巴

咁早上嚟撚狗 返工喇

只有弱者先走去返工

今晚有無人會要多毛凸

應該係大船 受讓咁抵屌

利華準備大炒

多仔半大派錢咁派 今晚上100k算

場德乙幾有信心
但要自制平手盤

今晚利華應該斷

主定客

踢狼堡難啲

雷根

呢場應該會食花生算

點自制平手盤

買用黎回本嘅和 其他直插主win

當你想買雷根就1000主450和

利華好有氣勢喎呢兩場

同我睇一樣 果日維護完諗住佢開盤 仆街狗會

利狗聯賽放廿幾分咁有氣勢足成季
咪又係輸馬體會
賭波講氣勢不如咪賭

冇盤我唔會玩 自制完俾狗會食多重水位 不了

係
外仔足水有突

岩聽
波是逐場計
咁易買就無窮撚了

有04對家買 但冇開盤

直屌對家

原來有開

入黎支持下

買得800

咁都睇到

多仔對拜仁點買好

暫時想要拜

365 d 賠率唔錯

利申 我外國巴，合法玩

利華聯賽殺多
同殺拜

好癲

諗住買黃牌

拜讓半球，讓唔讓得起

好似好勁咁 有冇人有興趣一齊夾下玩

呢到大把人勁過佢

笑閪

見佢好似實中咁 新手唔識野

報喜不報憂 我都識

都係個句啦 100%洗閪出黎賣咩

叫大岩蛇俾你一兩場就搞掂啦

冇錯 兩場就搞掂你副身家

大岩對家100%

師兄今晚有冇追數注？

叫得蛇比水你啦 又唔使錢 又有8成勝率

80% 同100%
信得蛇不如信大岩狗

雷根角細

跟！

得xxxxx又中

雷根2.5大 十萬

有無救命水

跟

買細不如唔好賭

幾撚時死

你

咁撚易中洗撚賣料搵你班傻仔買咩

拜仁贏唔到？

買大好過買盤

咩啫雷根都買細唔洗等64都可以攪定燭光晚會比佢

半大搏唔搏得過

門興半一 狗會派錢

拜仁回飛

呢場唔好買盤喇

拜仁果場真係車大波算尻數

見到04 就知要直屌對家

有無人派我？今晚起機

半大得唔得

呢度2500 串到上70萬
佢得唔得

大岩撚有100

加柏利華派錢咁

會唔會絕到 拜多殺一班...
之後2場比你地回血..

兩場半/一上盤

不嬲作客都贏唔到多

買拜 真係睇名買強隊
半一作客

跟著又見到你失控

多仔死亡主埸，拜狗作客讓球，寧願唔買好過買拜狗

多下盤

利華好似咁好分既

今晚拜贏硬 唔好問我點解知

大佬早晨

你邊位ar
想r撚含？

係

客12m

Miss 秒1-0

var ing

今晚重心 利華

今晚多仔定拜仁

多仔
拜仁

多仔！！！

開波未
隻閪手又痕

多仔

斬撚左佢

多仔防守幾好

我覺得多仔抵買d

坐和望輸半

望輸買黎做乜

做善事

幾時死

真 信你地 我不如去買料
比左錢既野一定準過免費

全世界都多仔

尻柏上場咁樣比人黑完
今場搵人做出袋啦

慕遜加柏

寧比+0.5/+1

好耐冇入嚟
見今晚有多拜大戰 決定賭兩手

Pps fps

fps pps

寧比1-0

有料但跟唔到

懶惰特買咗利華對家 是咪不智

多仔半大 有無人同路

邦比2:1

比人秒cup cls

法撚個場冇盤

信我 買+1

要拜仁了 有冇同路

拜 半細1.5，角大 10.5

同路

燈燈池要左拜仁

客勝/半一盤？

今晚多仔定拜仁

0030 重心

拜仁gogogo

我買多仔 輸左都抵

德乙格雷？

多？

真心 慕遜派錢？對榜尾個盤咁好分

係 快撚啲買派錢

正路都要慕柏

多仔半大2.5

護級隊有時好惡，鬼盤

雷根2.5/3 大

辛特
雷根
奧斯

gun 串埋奧斯

幾時派埋個500

多蒙特[+0.5/+1]
慕遜加柏[-0.5/-1]
利華古遜[-0.5/-1] ok?

ok

All in拜

又比政府迫害

老閪唔找數拖到凍結銀行去授權

垃圾政府

?

中

點會無

0030要格雷是否不智

不是 客隊仲廢

爭政府錢幾時有人推翻佢

3.5b 條飛回撚到呢

多仔己經輸啦

yy派我未沒錢賭了

格雷的五十道陰影

就聽日

舒克斯乜水嚟？

回定落啊師兄

19歲新仔

屌記得了
5.75倍笑撚死人咩

reus係又傷左?

係真就好

次次都玩凍結銀行

1蚊1蚊比佢我又無咁多時間攪

劑劑無野受惠跟住就年年打劫我

收錢算

半大有冇同路

葛斯仲有9

辛祖有8
新仔得5

一早買左

冇辛祖

拜狗
雲達

夏蘭特出唔出

出

大家買咩

掂 又要同你對家

拜淫
格雷
禾夫斯堡

希望拜仁生生性性

拜仁2.5半大

冇山祖難搞

雷根係咪例牌角大

今晚d上盤大船到
又一敏又書包

係 可all in

邊場？

羅巴角點

拜仁今晚正氣？

拜仁有正氣既咩？

今晚正氣都未必贏

下海無耐 對波唔係好熟

近5次都係邊隊主場邊隊然

有陣未 多仔

夏蘭特今場入兩球

今次個主場無觀眾喎

想buy多仔 有冇同路手足

都想買 但有啲怯

有

有 包爺都係

黃哥=多仔=香港

黃黑=多仔=香港

包爺買拜喎

買上盤真係不如買3.5
打法撚都可以3分鐘失兩球 多仔起碼都入到粒啦

有冇咁旬
主場都有受半一買

到！

Sor 睇錯 一敏先係多仔

韋恩 格雷算
拜睇陣即場先

今晚拜狗是100%的球

咁點買

後日冇得打啦

包爺反手

拜仁d飛落到

想跟都冇得跟, 注項不接納

賭賭賭 好撚喜歡all in?

2.5半大好無

好

和其他啦 仲諗

等你出水

半場見真章

一敏對輸包買邊邊好

信拜仁

利雲度夫斯基

- 11 meetings - 16 goals scored

多仔對拜仁半場應該交白卷

買定離手

85台TVB!

奧斯盤串 雷根2.5大

嘩屌多仔副選

撐你

Rich

德國佬 屌老母

拜格利鳩 4x1上盤 訓醒等收錢

好好好好好好耐冇見

上船

大球

無有錯

0030 ready?

讓半一咁深信下先

多仔中間兩件想點

精神

補多5000

上盤狂魔返黎啦

買咁大
派我未

冇錢倒就潛咗

格雷
拜仁

出Dahoud 唔買

雷根角大
奧厄角細

咁多大注飛，

Haaland個樣真係好衰下

大船梅拿首球

拜狗差啲閪

拜狗咁快護空門

奧斯禁屌

唔出都受

拜仁一開波記咁

世三出左

拜仁屎撚到
一開波差D收皮

辛祖冇

Goal

準備

拜狗個客W應該好快到半一個水位

客win1.8了...

？？

達泰斯特禁屌緊

客1

拜仁再見 多仔主場王

多仔禁屌，下盤gel

笑4 多狗差d1:0

唔好gel好冇

雷根又冇角?

咁撚樣入

邊隊

多仔gel定？

拜仁針。。。

無心情賭聽日唔知會點

拜狗咁廢

拜仁客1應該幾穩
贏半格

奧厄1-0

買左客針得

拜狗針

格雷0-1

奧斯納貝克！

臭斯goalllllllllllll

多拜終於有角

格雷針

大船格雷crashed

見太多人要格雷SKIP左奧斯

雷根撚角啊

多拜下半場入球中位數 一定買大
通常一邊冇氣 直接nba

多1-0拜

多仔右路完全屌打拜仁

戴維斯廢到

多蒙特！

德國波d主場廢到

多1:0

多仔前面咁既名想講死鍾仔咩

１：０！！！！！！！！！！！！

炸左

炸

Fake

打假

又中

有tvb都唔撚睇。。

多猜到拜狗傻

睇吓live啦

炸完對家入未

買撚拜狗早D訓都得

越撚到咁都報1-0 有幾多人真係賭波不睇波

格雷串奧厄

睇緊
ＤＥＬＡＹ

佢哋一分都收貨

炸！

屌你老母紐倫堡！！！！！

正呀！！！！！！！！！

點搞啊
又針

雷根0：1

德乙分分鐘全半大

梅拿差啲

買奧斯終於中。。。

多仔有威脅好多

易撚到

唔要差啲 要首名

d人用咩app
多嗰球365連報都冇報

on9紐亞成日標波失位做乜尻

好彩多仔針 差d想較鬧鐘訓教

外圍拜仁回到平半 馬會客勝仲係1.8 咩啟示

勁

下次出水

上到10k未
日日收錢

D人又話德甲悶。。。
幾好睇喎

多仔場波， 拜仁一拎波有柴台聲👍👍👍

呢兩隊邊兩隊啊

雷根角呢屌

德乙好刺激
攻得好勁

侯賽因頂住呀.jpg

拜入未呀屌佢老母

艾拿巴上到左翼做乜鳩？

上盤條路咁難行

同你同曬路 齊上

硬係覺得格雷會0:2

多係大船？

拜仁唔多對版

拜仁上盤大船

我買咗，相信會

1-1

格雷9.5S係唔係可以取消關注

多仔轉邊下下出界 屌

厄1-1

雷根刷角了

派？

格雷

護空龍

到多護空門

屌 串左奧厄2.5s
訓先

基拿比

多仔波膽 1:0 2:0 2:1 3:1 0:0
聽日出面見

到多仔護空門

護空門

有冇咁多護空門

護空門！

拜仁差啲

Long time no seeeeee

咸巴好耐無見了

格雷半場cup得唔得

咸巴都上水

得

格12m

拜個盤硬到

兩隊0 防守咁 但係0入球

預左 半場cup2:1 下半場3:1

咁多ching上水

德乙刷角

世三細佬好廢

格雷cup未

咁都玩短清波真係多仔先玩

梅拿入未

報假？

Blocked

拜客勝

格雷
多仔

格雷快撚啲

等德甲6.5

錯過左13.5s

買左場無波入既德乙半大 唉

侯娒斯傻撚咗下下衝上去

拜客勝 9.5b gogo

0-2

拜仁又開始極限禁屌

利雲訓撚醒未

仲未sleep?

德乙角唔係好停

Watching ball

贏唔贏㗎屌

白蘭特吹撚大咗

雷根1-1

格雷輸半ok?

咁撚樣都唔交係咪想扭埋龍門

利雲真係廢閪嚟...

拜仁食撚住多仔

兩隊節奏快到

有冇人睇緊格雷果場 有冇機cup

德乙D角多撚到

個6號同15號一樣樣

換辛祖未

有 好快會追平

我，等格雷Cup

多fg點部署

下盤全格中

Haaland想倒掛

利雲吹大左

多換辛祖啦屌

冇人幫手叫半大

都唔知射咗去邊

多個26號下下都想殺利雲

雷根個場比多球先啦

空門都咁多次

多個場買大波收曬皮

多仔半和

紐亞真係勁撚到仆街

多仔半和cashed

利雲拖撚慢哂
掛撚住訓地

多仔快入

夏撚凸吹大左

多攻勢仲多過拜仁

想學人倒勾

點會揀pass比Haaland

掛

德乙4場都喺得單邊刷角 點角大

唉 格雷可摸耳反cup？

個白蘭特今日廢到

拜仁應該有角大 8.5b

多goal

場場30分都有5角仲想點

夏蘭特廢撚到

報假只服長井

下半場1 2角撚尻你

德乙好興冰幾十分鐘角

9.5b quick

齊心聯

係davies勁

紐堡頂撚著

tvb條講波佬係咪重注左多仔

格半大24

經過前幾日半8全10 全8全9 完全冇信心

只知感角失了蹤...

下...多仔D攻勢幾到肉

邊個

把聲沉啲高個個

利雲有出場？

Sor sob

陳偉豪

有，負責拖慢節奏，懷疑多仔spy

德乙刷角 唔好停

呢個邊忽長井

個白蘭特今日真係唔撚得喎

白蘭特傻閪

3特

屌你老母斬到咁撚樣..

邊場

拜仁憑咩讓半一

吹大左

劇本下半場先開始

白蘭特廢撚到

白蘭特踢乜鳩 波又出唔撚到

咁好機會..

德乙全部５ＣＣＣ

又黎齊心冰角

而家先得3c...

辛祖in 白蘭特out la

gun!

點解多仔個個中堅都咁勁阿狗都可以買個最垃圾既返嚟

拜前面d老鬼拖慢哂

格雷dllm

雷根2ng有冇同路

TVB條友好重注多仔

奧入多粒未

格雷你老母反Cup未

拜仁果場半大24？

一陣你就知

守得幾好
係進攻有D濕

保定勁撚到仆街

護空門半大

科隆都讓到啦

多仔 雷根 格雷入未啊

多毛毛兩邊兩件前面三件都唔掂喎

不如話多仔唔識把握機會

有無諗過唔係人既問題...

一直以為6號係dahoud，原來係迪蘭尼

角呢屌 場場冰

驚佢好快腳軟
多仔玩轉向長傳 局住幾個係咁爆番去守

Coleman

一過4

過我廠未

又真

唔係戴維斯黎咩

有冇人聽日番工做港豬？

Davies黎

個Alphonso Davies咁勁

格雷啲前鋒盲㗎？

垃圾阿

勁到仆街 又快又大隻

多仔D後防易爆多D真心

人哋有好中場先啱保定踢

你個啲場盞令保定出醜

嘩屌 個遠射

買左咩

4444

2.5b

中場

等唔到8.5足水

拜仁有硬8.5b 9.5都得

睇住佢走....

又等唔到 屌

拜左右2閘識飛咁

肺炎又場場半細

屌你老未 德乙啲角想點.

白蘭特無態多仔唔識攻咁

多拜Feel到角球的味道

格雷半條屍都冇

goal

拜仁，爽

0:1

輕鬆

拜0-1！

咁樣入

嘩屌 靚撚到

甘美治醒到

Kimmich

垃圾多

拜仁1:0

個龍

嘩

首名入球又爆

多仔中場HOLD唔住個波

巴打勁撚到...

首名入球炒晒

失位失到

梅拿黨24

tvb有delay？

唔關佢事...條中後防

屌 甘美治...我要梅拿

利雲首名

呢段係咁鳩踢返出黎就算

Sor 係床睇電視 冇帶眼鏡 應該睇錯

真係特登射

拜仁1-0

有冇人覺得鐘仔講波好垃圾

唔知幾多倍

不嬲外國LIVE都有DELAY

多仔遲遲唔解圍

賭首名=扔$落海

梅拿大船 針

梅拿今日好無態

德乙全6c

不嬲廢，冇point

佢叻在派牌

27

電根！

格雷好撚廢

齊心到

甘美 幾倍

德乙齊心半6

拜仁第一球gel

格雷追和未

解完又攻,應該犯規定定神

雷根 1:1

收埋辛祖出條垃圾夏薩特

佢幾時有過

唔撚大腳清傻閪後防

格雷㩒屌唔入無用架喎

唔止佢,仲有白蘭特

真心喎 on99 係咁短傳
班後防成日甩波

清完第二位都係拜仁

佢用拳打向上就得

垃圾紐堡 咁都頂唔著 番去含啦

格雷輸半算啦
買左先知大船

Kimmich 勁撚到..

多下盤已死

個個都格雷......唔使睇了 輸硬

格假到。 。

白蘭特都叫傳到下個波
另外右邊夏基美又係撚咁失

多拜 半和慘死

上場 不過佢轉左型做助攻王 唔明點解仲敢賭佢首名

半大已死

d主隊廢到

德乙全角大叫糊

今年德甲助攻王
無睇波無衝出黎柒

串左拜仁2x1

足水8.5已入 齊叫

拜仁會拖返慢喇..
上半場節奏過快...
下半場腳軟

拜仁半客已gel

似神9
唔敢買9.5B

係咁比人逼搶都唔清 猜爆佢

買左賽前9.5

買左雷8.5s可以點部署

客fg 斷賤種達斯

買咗多毛毛下盤又瞓得

乜野主場啊
咁多場加埋 一場半主都冇

德乙角有冇買

笑西？

德乙齊心角大

德乙全角大

54咁京喎 仲有下半場

上半場節奏過快?
你係咪有咩誤會

半場點部署

多狗後防不留廢

[3.5]b

仲有依家德甲可以換5條友上場

體力根本唔係問題

陣間德乙D角下半場會唔會又玩野
全部半6，7但全8，9，10

拜 goallllllll

換sancho就入多NG算

唔好啦掛

慕遜上盤落撚到。。。。

入左12.5s

夏神廢到仆街

回仲驚

格雷比我豬半啦

9.5b

多仔可以追和？

可以

難 上半扯乾哂

應多仔下半場會推哂上黎攻 攻唔入被反擊輸多球

依個世界係咪真係有炸完對入呢個道理

我係米唔應該再賭，買乜輸乜，大家都係睇路

買左多仔 最後一注了

買咗咩?

雷根斯堡 第三球 try try

仲有12m miss完對家入

奧斯納半6全6 記成世

科隆?

點解冇觀眾但係有聲

播出黎

電視台加

咁On9?

臨完場入2粒 追和 撚鳩上盤手足

偉恩主場都反唔到底 垃圾

半場1.5b
多ng

拜仁進攻入肉
多仔又任佢猜同射
下半場輸少當贏下季再爭冠軍啦

夏狗 把握好啲入2球啦

換入辛祖了

夏狗有球半單刀射唔出

同路 單刀都唔入

咁嗰球三打一好難嘅

條友係有速度同射術
但係控波好似未係好得

終於

屌你老母賤種科龍 賤種

我屌咩

聖母都有買格雷？
對面仲攻得好過佢

希望下半cup到

有冇人覺得Haland好似navi simple

5ccc

爆c了

辛祖=角

似弱智

應該都好難有8.5
持有緊9.5

邊個出

安利簡去咗多？條友好廢

白蘭特

55555

Brandt Delaney

Coman

On9仔高文

拜w 9.5b gogo

達斯達特2-1

炸...

拜2

拜謝兩位巴，齊羊

雷2-1

Fs巴10萬又羊

抵死唔刷

屌格雷真係閪波嚟

頭先差電根
依家無啦啦又差達斯泰特

格雷 取消關注算

人地cup咗啦格雷你呢

佢2.5b 十萬
仲有2.5/3b

雷根實冰c了

Thanks

Diu 妞撚

屌你老母格雷 10射1中 你入未啊屌

點解多仔打到咁亂

紐倫堡刷角啦

緊張

1001